(網吧)一人一個網吧打機趣事!!

當年中學放學狗沖去網吧打機
最鐘意玩cs1.5
好記得要連線玩
只可以同一網吧既人玩
連唔出公海既
當年我專玩ak,槍法如神,真心準
一槍一頭,殺到對面條mk金毛拍枱仲車左隻滑鼠埋黎
仲話要吹雞打尻我叫我唔好走
仲問我讀邊個學校
我呢世仔最驚就係依次個人震哂
真係嚇到尻都縮
最後同佢講左幾十次sorry
仲幫佢加左個杯麵先走得

聽到有人做愛
大叫：椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

如果再比我見到佢 我一定打到佢仆街

樓主真係幾老，我都係玩開cs1.6 你玩1.5

見到有人喺度做中五嗰啲專題研習

佢比愛滋基佬屌屎窟

十幾年前囉

on9

打信長就贏完場比對面條撚仔熄左我機

有女陪上網，玩法係1、2、3。$100打飛機、$200口爆，$300扑嘢

清有啲資歷當年有fds因為咁食左1個月杯面

啱啱先去完，差唔多2年冇去過

啱啱去到見到兩個中學同學我即刻過去搭晒膊頭
係到叫佢地，點知佢哋望住我
我就知認錯人，即刻急急腳坐最遠
尷尬到

低玩喎ching 幾年前

以前做網吧 成日有熟客開通頂PLAN 打到一半就訓覺 第2朝起身返工

有個mk妹負責收錢
counter位係高d
佢又著得小小低胸對著部電腦
望到都扯扯地
我仲記得佢叫barbie

有冇即時插入

點只啊..2003年先出1.6
就黎20年喇

00-02年咁上下啦，嗰陣時好多都係陀地後生女

不過唔記得咗講有樣嘢叫做「開機費」

去網吧,禁開機制,禁完見個MON無反應,再禁多次,跟住眼尾望到,原來禁錯左隔壁位部機,幫佢關左兩次機。

個網吧姐姐著睡裙坐住張碌碌櫈全場周圍碌（收錢/找錢
有次佢無著底褲 成班同學仔都見到

一出網吧門口撞到校長

sv_lan 0

識人去網吧做每日一篇

同個收銀打LFD2